大家係咪忘記咗1118油麻地人疊人？

不如每個月18號搞個「勿忘1118人疊人」遊行/集會？

政府同班黑警無視咗呢單野
大家又好似無再提

無忘記
我同你講 我每晚訓之前都會諗起呢幕

推

無忘記但你想大家做D咩?

好似721 831咁 個個月都提住
好驚大家唔記得

Push

1118 人疊人

冇唔記得 只係實在太多野發生

樓主 我地都記得
幫你推

push

推推推

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

冇 從來冇
黑警揾車撞人

我相信大家都記得
其實呢單同721 831 101 ⋯⋯⋯一樣咁大穫
政府、黑警根本搵唔到有咩藉口辯解

pish

個個月18號都搞集會/遊行 等香港人唔好忘記

要求政府正視（雖然佢地都唔會理

無可能忘記，前幾日喺彌敦道嗰個位等巴士都心寒

1028毒氣

支持，Push，贊成

要大聲嗌，和平遊行得架啦，不停係港九新界，不停講1118發生咩事

一定要

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

1118

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

push唔郁

好撚痴線見少記者諗住丟淡處理

唔好用班popo 既用語咩人疊人啦
係人踩人啊

想知上完火車之後點

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

1118 無法無天(？)

傳真社有冇開工？

[行動]你哋重記唔記得721呀！！

1118出黎。貼文宣、集會叫醒大家。

人疊人

有無死到人都唔知

口號提醒大家：721 唔見人， 831 打死人， 10月1 槍殺人， 十一十八 人疊人（人踩人）

118 人踩人 好似順口啲

無忘記
只有一位傷者出左黎講野
其它人的情況令人擔憂

我朋友係個到比狗拉左

保釋左，仲要兩兄弟一齊
佢老母崩潰左

終於知道政府宜加打緊咩牌

1118人踩人

推！
唔會唔記得！

721